Notebook想玩dual mon可以點搞？

我部notebook得一個hdmi槽
想搏兩個枱mon
方便一路做嘢一路睇股票
想問下可以點做？

買個hdmi to usb adapter，然後其中一個mon用usb插落電腦？
我上網見有啲hdmi一開二嘅adapter 但又話唔可以同時用兩個mon

利申：電腦白痴，勿屌

就咁hdmi to hdmi, ko

Sor唔太明
得一個槽點hdmi to hdmi

Sor. 無睇到係2個， 就好似你咁講 去買個 adapater就得， 可以去淘寶 望下 （search 手提電腦 hdmi 轉換器， 會有好多）

唔知你部腦夠唔夠力推

USB to HDMI Adapter

想問下要點先夠力推？
Ram定display card問題？

其實用完呢個係咪重keep到高清？

唔好買太平既應該ok

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

有type C 可以直吉

睇股票嗰個用啲xxxcast射出嚟咪得
睇股慢半秒冇問題掛

一般laptop冇dp，應該有VGA, hdmi各一應該可以駁兩個mon